


\begin{tabular}{p{1\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Descripción del caso de uso 3: Monitorizar}\\
\hline
\textbf{Actores:} Administrador\\
\hline
\textbf{Propósito:} Permitir la monitorización de los distintos componentes del sistema mediante una única interfaz.\\
\hline
\textbf{Precondiciones:}
\begin{itemize}
	\item El administrador ha accedido correctamente al sistema.
	\item El administrador ha accedido correctamente a la interfaz de configuración.
	\item El administrador desea monitorizar el sistema.
\end{itemize}
\\
\hline
\textbf{Resumen:}Tras haber conseguido acceso al sistema y a la interfaz de configuración del mismo, mediante este caso de uso el administrador es capaz de acceder a una interfaz a través de la cual monitorizar el estado de los dispositivos de red que conforman el sistema.\\
\hline
\textbf{Casos de uso relacionados:} Login\\
\hline
\textbf{Pasos:}
\begin{enumerate}
	\item El administrador navega a través de los menús de la interfaz de configuración.
	\item El administrador selecciona la opción de monitorización.
	\item El sistema muestra la información de estado de los componentes del sistema.
\end{enumerate}
\\
\hline
\textbf{Escenario alternativo:} -\\
\hline
\textbf{Postcondiciones:}
\begin{itemize}
	\item El administrador consigue monitorizar el estado de los componentes del sistema.
\end{itemize}
\\
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
